HP8610影印機問題

正常開咗個門 個影印機頭就識得自己向左移動俾我換墨
但宜家佢唔識郁。。。
有冇人識點樣搞返好佢